rthk荃灣白衫仲打緊人

！ ！ ！

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

大群：

實時Channel:

幫手

入緊荃灣

痴撚線係咁掟玻璃樽

Wtf????

警察繼續食花生

Where

有冇刀 冇我就唔上gear

今次班犯人罪又39分鐘先黎到？

2019年8月11日

【反送中—原創】《覺醒》 香港人 加油

殺人犯

Push

聽日燒左綠揚M座佢

位置呢 好多去緊去 唔好人睇直播

有線 rthk都有live

救命呀
佢地就黎打死…個垃圾桶啦

自衛隊圍緊入去

速戰速決。狗黎到我地弱勢

三阪坊個頭

恐怖分子

打人嗰班應該係休班警, 而家二坡坊係之前黑社會地頭

Rthk

計時啦

會唔會引你地出去， 之後警察黎拉人

我唔熟荃灣唔係好清楚

邊個落單 就想做咩就做咩

RTHK開聲啦唉

rthk32有live

推

狗唔打得, 呢班可以 衝喇

放火扔去佢地果邊啦

有玻璃瓶

打佢老母臭西!!!!

打佢

有冇LINK

市民圍攻黑社會

[Reddit 文宣] 地鐵站近距離開槍

電視32/fb rthk

仆街

打9班仆街啦

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証
6. 警犬在太古站推人落電梯

前線如果夠人 唔該大嗌還拖啊

打柒班白衫

到底要幾絕望先要黑社會都自己搞掂

支援！！

RTHK LIve

荃灣要人！

RTHK:

不要說推，請說
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

快 快手快腳整殘佢

打咩人

有線

荃灣無街坊group嘅咩

二陂坊！

Call消防

屌

德褔係咪都有狗舍

黑白配 輪流夾人

AN EYE FOR AN EYE！！！

此

仇

必

報

！

有冇直播傳送門呀？

做咩mute左既？

依家直播影緊既全部自己友黎

i cable live 有聲

tvb live

義士們....點解你地可以棍都無係手........

二陂坊

入機場把鳩咩

班白衫縮番入你老母個閪到啦

但拎發泡膠打黑社會 唔明

睇 fb
因為大量粗口所以mute

現場朋友 記得睇頭 睇天台 小心高空擲物

荃灣

我屌...

有人比白衫爆左樽 流曬血

Rthk有返聲

消防到咗

對付黑社會一定要踩爆佢粒睪丸！
限制佢行動力！
另外
黑社會一定要捉！
唔好打完放走佢！
佢嘅身分要check！
電話要充公！
電話要充公！
電話要充公！
捉住佢隻手解鎖然後改密碼backup！
係咪何君堯條仆街發動
或者其他人 係哂電話到啦！
仲可以起哂黑社會底！

黑社會必需死！

我無野講

有無有車既巴打撞鳩死班仆街

小心呀!!!

白衫係咪走曬？

小心身邊有人帶耳機呀

荃灣多唔多手足
我住附近

有黑社會打人竟然剩係得消防救護

比人攞曬彩

住荃灣附近，啱啱聽到有好多警車聲經過

唔知係白車定警車

屌 啲防暴狗黎到

打撚死班仆街

好撚激。有冇手足落去打黑
真係要打撚死d黑社會

有狗車係大窩口入緊荃灣

每次黑社會打人 死差佬就唔見人
警黑合作

有狗呀

九台同步LIVE

防爆到場

啲玻璃聲由上面掟玻璃樽落地

又打完先黎
好有默契

屌 黑警又落場捉市民

屌你啦 手足到晒復桌 D狗就咁快到

綠揚M座全棟都係休班警
打人搜袋一定係休班警
黑社會邊會搜袋呀

又可捉黑衫震家聲，快走啦屌

防爆係捉黑唔係捉白

防暴狗係黑社會嗰邊走出黎

黑社會換咗衫

用發泡膠箱黎開拖
真係第一次見

文宣唔該幫幫手
癱瘓機場，癱瘓經濟，癱瘓香港
百萬人機場
全民提款
見到既幫手轉貼

屌你老母防暴係班黑社會個邊出嚟 換完衫啦一定

即出狗

白衫一走
防暴就出嚟
配合得天衣無縫

係

佢地係後面換衫出來咋

白衫帶返套GEAR又變防暴

仲唔係夾埋？屌佢老味死黑警

散哂

d狗快撚到 屌你老母

換衫

屌 我係黑社會一定唔撚洗驚 因為班狗一定只會拉鳩我地

屌你老母真係戲都唔洗做，白衫一笠水，防暴就出現

班白衫咁快換衫防暴衫

第一日玩

荃灣警署出咗3架車 be water

721

好野 白衫打完人 防暴狗出黎捉黑衫

換件衫姐

屌撚死你黑警老婆，街坊打黑就咁撚快到

o

白衫岩先呢到出黎 班防暴狗又係呢到出黎

屌你老母班狗黑社會個邊跑出黎

記者話白衫人係呢間野走出黎

好嬲

白衫 變 綠衫

今時今日係會還擊架 白衣狗

屌。。黑警同一個位出黎

換左衫姐

準到

擋玻璃樽

追緊街坊

白衫綠楊 休班警打
到黑社會出動

頭先黑衫走佬個班係手足定黑社會黎

屌佢死黑警

812起 1PM，有人性既你立刻罷工，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

義士們散水啦頭也不回

變魔術咁變，一陣白色衫入去綠色衫出黎

我都分唔清

宜家搵埋白車

犬黑勾結 屌你老母

防暴到千色

走佬係手足, 黑社會喺巷入面影唔到

仲要係白衫散個位都出黎

應該係街坊同手足

班黑社會換衫真係快

我屌你老母

黑警完全唔撚理

黎到捉黑衫

差佬知道白衫輸就出黎

有冇人識得俾人寫爆左隻眼嗰個女人 希望可以幫佢籌款

係 幫住黑社會

現場仲叫人冷靜唔好打人既和理非到底想點
你老母手足比人捉哂 要傷既都傷 眼都盲撚埋 仲同我和理非

同一個方向跑出來 明哂啦仆街

啲狗去邊呀？

聽日機場見!

果頭好多黑社會
買果面新樓真係恭喜晒
荃新天地 雀乙庭 又可以跌幾球

一黎到捉街坊 on9

嘩好笑，有白衫出黎，黑警就走

捉白衫行去荃灣街市把撚?

不要說推，請推以下
721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內，極近距離開鎗
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

做show 咁做。。。。

終於識反擊

後行聚會？

屌你老母 唔撚打就收聲，上次又係咁俾人斬埋

又係咁
救護消防最早到
白衫一走
黑警出現

又出黎幫黑社會

tel: 26141688

的士入面有手足？

push

係咪記者？依個真係唔明，而家死一件狗一或一件白衫都大把人支持我相信

唔講笑 似有休班警係入面

班黑警同一條路岀黎

荃灣附近居民指示警察黑社會的方向
結果警察並沒有理會，一路沿著相反方向推進

你老母臭閪防暴救黑社會 望撚住佢係班福建佬後面走出黎

荃灣人一向好撚勇

白衫係如心廣場 from 哨兵gp

點解黑警喺白衫人方向走出黎

班狗由內街跑出黎
笑撚死
即係話一早係入面伏你
屌你老母係咪痴撚線呀依加香港

黑 警 仆街死

綠揚M座全棟都係休班警

屌佢黑社會打人
佢截班後生

好嬲又好無助
睇到好難受啊dllm

有白衫打人就冇警察 又唔拉佢地

白衫同黑衫一齊企 兩邊都係演員

跟住警察嚟扮好人拉人

跟住就可以話警察會捉黑社會

搜班行街既做乜

個幾個後生仔咩事
求其捉幾個白衫人?

咁果度有幾條路既

夾埋黑警，你一開拖就拉埋D 市民

白衫黑社會打輸
到黑社會狗 拉街坊
仆街

有黑社會唔捉 走去查細路同細路女

白衫換返軍裝出嚟

北角已經講左出嚟la

警黑合作 由白衫果邊走出黎 一個白衫都捉唔到 反而追黑衫 我屌你老母

捉d坐緊的士既落黎搜身查身分證？

荃灣 honda um4715 係狗車入面有狗 各位唔好整花佢

依家戲都唔撚交 專業少少啦！

荃灣呢件事都要推上呢一度！
警黑勾結
海牙軍事法院關注！

又捉黑衫

黑警點解可以咁準確定位倒白衫位置呢，消防救護都係另一邊大街入wor

叫佢地捉自己人

啲人唔走晒你都唔出嚟

有無黑社會相
覆唔覆到桌

我都見到

仲未打夠呀死黑警?

屌你老母！警察o係黑社會後面行出黎，仲要個款似驅散街坊多過捉黑社會

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#抵制一切紅媒相關商業活動

叫班狗做黑社會真係冇錯

我唔熟果頭，只係頭先其中一個直播記者話見到係由源記走出黎

最後有冇成功覆到卓?

改口喇
恐怖分子

荃灣捉兩個黑衫
痴線
白衫呢？

佢要凝造你地睇戲既都有關，等下次有咩事都唔敢岀黎岀聲，所謂「白色恐怖」。

黑警咪咁嘅原因囉，你班差佬假撚到，連街坊都知班仆街係邊，你尋日hea到頭盔都無，而家一堆full gear係白衫方向衝出黎，點撚樣解釋？

毋忘721。嚴查警鄉黑

有無捉到畜生?

查d 細路身份證都唔捉黑社會

真係超級痴孖筋屌你老母死黑警

早係2014就黑社會

又會響黑衣追入去既地方出現防暴，真係咁啱得咁橋，飛機撞紙鷂

荃灣街坊要爆了
感覺會虐畜

吹撚漲

休班警

你叫佢點捉

已經唔撚期望佢會拉白衫人 咪撚搞啲細路啦屌你老母死黑警

屌班狗淨係識做show?

高登懶音live

大家一定要走
今晚好撚鬼

人人都係文宣組！文宣圖集中post

scott哨兵tg gp仲有白衫最新情報

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號，兩句，要入健力士，等歷史知道
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

黑警聽住：
一係你就入機場殺哂所有人
一係你就還返隻眼出黎
否則百萬人不離開機場

大群：
實時Channel:

屌你老母咪撚做戲啦

遲d先同佢地玩
今日唔值得

.

124 有3-4架狗車入緊拋玻璃個到

黑衫直接撳落地 白衫就慢慢傾
我真係支持香港警察

吞槍自殺呀屌你老婆同個女全家呀

你老母
對班白衫搜身就咁撚斯文有禮貌
擺明話比人聽做show啦依家
屌你老母

[全民文宣] 覺得好嬲又唔知可以點既同我入黎！

班白衫好明顯休班警黎

一比較傷者根本警察點都追唔到

示威者 爆眼 爆頭

無人性

仲未走咁夠薑?

地下啲血跡睇個款都係街坊 賠了夫人又折兵

0120 如心廣場外面

免警察拉

邊間live?

721
811
1. 尖沙咀瞄頭射，射爆女仕眼球
2. 以化學武器攻擊葵芳/太古車站內
3. 北角無視黑幫攻擊記者/平民
4. 非公職時參與非法集會，以磚/汽油彈攻擊防暴警犬，煽動民眾
5. 製造偽証

文宣/民間記者會！！！！

#荃灣 🔴🔴🔴🔴🔴🔴
0125 大量白衫入左綠楊

from Scott tg gp

帶到出街自衛！

葵芳又亂捉左十幾個街坊，用散彈槍指住訓左係地下無知覺嘅人

點解你地仲會大叫：街坊黎架咋
街坊就唔會射你？
佢地依家個目標就係要清除香港人口
個女人仲話：你都係香港人黎咖
個差佬大叫：我唔係呀

荃灣人小心 真係，啲狗淨拉黑衫 真係要小心

查下身份證

最後白衫點?

走撚哂啦

今次要拉市民 所以早啲

啲白衫根本未散但啲狗就算知都只係拉黑衫

有無可能快閃到班撚樣

唔洗睇都知 梗係無事喇

即去

唔好送頭

個呀叔

Aeon外面 我成日去 去到報多次警

小心危險上黎報到

仲要係同一個方向走出黎

有冇人知道荃灣白衫個竇，要去清洗下

二坡坊 成個

黑白配

請停止一切落街 圍呢到圍果到 無意義既對線

人地次次都睇住連登黎做野

如心廣場

如心廣場
佢地收到消息話白衫人經如心商場去緊荃灣海濱公園

無啦啦又白衫，似局多啲

春袋Goal

落緊去AEON

報警冇用呀
拉自己手足咩

荃新天地 要人

黑社會長期起果到好正常

#馬鞍山
0135 地區報告馬鞍山多警車圍捕 市中心街燈全熄

有冇人知係咪真

要幫 佢地打街坊 屌！！

我覺得咁啱去打人，係唔係又係黑警啲詭計

狗舍位置合集
主動攻勢，咪再比狗帶到有利佢地既地方開戰！
禍必及妻兒 ! 攻敵所必救！
唔好做犯法野，小心D~~

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

求fc 癡線果邊冇記者好危險！！

圍機場、開放西隧大欖隧道，仲有好多好多方法！

小妹同朋友有篇中長期戰術文有講，啱聽求幫推！

[大大個波] 求跳樓教學 直播都ok喎 {admin大家幫手搵人！}

有手足想唔通，大家有咩可以幫手搵到個妹妹

前線反擊
我唔撚割

一人一 狂洗連登post [時事台]
唔該你出一份力，肯出post，聽日就係人都知入機場

標題：「警察還眼」明天1PM全民入機場 百萬人塞爆機場

無時間文宣
見POST者，自行Copy開新Post，要連登全部都係呢個Post

812起 1PM，百萬人進入機場，咩都唔做，勢要討回雙眼
機場因為100萬人係機場而暫停運作，不是們的責任，是因為機場不夠大
圍到出青馬，都全條橋唔夠闊

統一口號
「黑警還眼」
「五大訴求，缺一不可」

馬鞍山咩事

啤梨live 去左追白衫人

沙田拉緊嘅係咩人

停止勇武抗爭
一係癱瘓機埸
一係永久罷工
一係民陣三百萬遊行

聽日發動全民罷工，直至仆街政府跪低為止

7.21
元朗 警黑合作
8.11
尖沙咀 開槍爆眼
銅鑼灣 狗扮示威者混入捉人，非人道拘捕，大力禁示威者傷囗湧出更多血及賊贓嫁禍示威者
葵芳 站內催淚彈開槍
北角 警黑合作，
太古 推人落電梯，近距離開槍射殺

啲白衫佬好似唔係如心商場同海濱公園

希望被打街坊 係藍絲

定性香港警察為恐怖組織

雖然唔知有無用，但都起碼引起關注，推到班警犬上國際法庭

扮拉人

係黑警家屬仲正

馬鞍山有示威者咩

沙田又拉幾條女

邊個位

理撚得佢咩色
呢件事要全世界知警黑合作

有無地方有gear買 我聽日就去買 對唔住 我知我遲 但我真係忍夠了 自己地方 自己守護

link

記者跑緊去如心？

自己友多

無全熄 狗車岩岩有3架但應該已返狗屋

現場

而家只要敵陣有任何傷亡都係值得慶祝既事

thanks
一切小心

追條撚咩
咪又係自己人

如心既巴士站

散

多狗

有防暴去到

手足快閃 防暴去到如心

啲防暴根本係去護鳩住啲黑社會

多狗 廿幾部狗車

防暴到如心廣場 荃灣西

啱啱完左，YouTube barryma tv search 就得

訪暴慢慢行，白衫人走晒，轉頭又拉鳩街坊

阻一阻一個位，但請大家睇吓
其實應該做一個好清晰嘅時序同埋清算黑警有咩做得唔啱或者個政府有咩做得唔啱，因為其實而家係發生左好多事，對於一啲懵下懵下嘅人，佢哋之所以懵下懵下，就係因為佢哋唔會爬好長嘅文，always too long don’t read. 所以其實如果有一個整合係好短或者好eye catching ，配合埋AirDrop效果會比而家好好多，喺機場派嗰啲資訊全部都係字，講真你係遊客都未必有心機睇啦。
對於有心了解嘅人佢哋自己都會搵資料，我哋而家應該係要用一個簡單嘅方式比嗰啲平時所謂中立，或者真係真係冇乜立場嗰啲傻仔了解下而家發生左啲咩咁恐怖嘅事，就算誇張少少都冇問題。

大家平時健身post就第一頁咁清晰，有哂常見Q & A，但點解我哋呢個抗爭唔可以有？ 點解我地唔可以有整合post 不斷咁樣添加究竟佢哋做咗啲乜嘢有問題嘅嘢，咁樣咪唔會成日俾人帶風向囉

打得太急，可能排版或者有好多錯字出咗請大家見諒

隱身先手足

重慢慢去現場

真係好想班狗死全家

沙田個到又做咩得罪記者

香港好撚痴線

黑社會打人要自己捉，差人嚟到仲會拉鳩你

唔好去如心商場 好多防暴狗係附近

佢唔係戀戰而被捕 而係咁危險既情況下仍然去救手足
依個行為一定要推到比全世界人知佢有幾勇敢 幾值得尊敬

仲要check 返黑衫

手足黎既?

捉左成班街坊

見有好多人問馬鞍山 我現場講講

有熄街燈，但只係少少，大約福安個位

有出現過3狗車，已熄燈返狗屋

新港城連儂橋有街坊聚 約廿人

街坊一字排開要查身分證

仲叫人開機

屌又亂查街坊, 黑社會又唔啦死警犬

兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金兌美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金銀行存款兌哂美金出糧就兌美金

查袋 但唔係查白衫

班狗只搵黑衫搜身，白衫同支持警察d 人理都唔理

4-5個青年比防暴狗圍緊

保護黑社會 拉街坊

RTHK影撚住個警察用光射個街坊

又亂查街劫
食屎popo

班後生屌翻班狗轉頭

白衫人已起底
fact checked
依個人個朵係：家俊/大咪
尖沙咀老新收錢做野
麻煩廣傳!!!

hk01 件紅衫係乜鬼人黎

屌你老母死黑警

同本案有關？

其實當啲狗好似白衫人咁打咪得

請善用多台同時live

冇紋身wo

查人要咁多人

屌大光燈照撚住做乜

文宣組入: 關於醫療船

極重要post，請幫推!

荃灣手足有無事?

荃灣又拉比人打既市民

街坊一字排開搜同審犯咁 白衫就搭膊頭

位呢迪士尼公主

痴線，審犯？

公敵

班狗準備落charge捉班男仔

如心地下嗰班係？

全城拘留黑衫年青人

裝備唔好跟身，下次再買個，換衫啦。放黑社會全力追捕年青示威者

特登嘥時間

痴線架 班男仔冇做咩 都要俾人罰企搜身

差佬又響度逗身份証唔係該區嘅，閃

明顯係支持差佬就唔會查 有宇宙通行證，想點做就點做

無事 影都唔見 手足就一堆堆

手足們無事嘛?

而家做緊show

CLS,成班唔係捉白衫，係捉黑衫，仲要o係荃灣西鐵站外迴旋處查車

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動

嘩 我屌你老母又變搜捕？

拖時間阿拎黎 送白3走

警黑勾結 黑拉白放 屌你老母黑警死全族

冇野講48

係咪專登用白衫引黑衫落荃灣架，屌！

屌，連記者證都逐個開住燈check

#罷工罷巿罷買
#我係香港人
#我參與全港三罷
#各區集會
#出核彈麻包袋都唔割蓆
#直至政府跪低
#解散警隊
#抵制一切紅媒相關商業活動